［重用六十次］ CuMask 成個奶罩咁。。點戴得落啊

理想

Source: 星島日報

Source: 支共01

Source: Topick

現實

Source: 頭條

仲要白色暗花

好娘

[文宣] 我哋好似忘記咗其中一條重要戰線-烽煙節目

黑色都還好 咁既design配白色，仲要話係改良版

呢隻係唔係理大研究出嚟？

係咪真係work?見好似無乜提過實測

我寧願帶個奶罩出街

奶罩氧氣罩奶罩

港獨之父寄語港人：香港再出發＝抗爭再出發；並贈港人新歌曲

可惜，港獨之父冇咩音樂感，
原版實在太難聽，為免傷害聽力
有冇人可以幫港獨之父，重新填詞？

好老實講 仲想點？

我買番外科口罩算...

7.7

登記了=,=

好樣衰

Cum Mask

CumAsk